紅十字會今日不同地點設急救站 籲勿阻人道救援

香港紅十字會表示，今日會在不同地點設立急救站，為任何有需要人士提供服務，亦繼續提供心理支援服務 。該會又呼籲各方克制，以人道立場尋求解決方法，處理當前問題。

香港紅十字會再次強調，在任何情况下，各方應優先考慮受影響人士的醫療需要，所有救援人員及車輛應受到尊重及保護，任何阻撓人道救援工作的行為都是不恰當。他們強調，紅十字會一直堅守國際紅十字基本原則，救助有需要人士為首要考慮，不受有關背景或政治立場影響。

香港紅十字會員工及義工提供急救服務，會穿上紅色反光背心、配上印有綠底白十字急救標誌的急救包，背心及急救包上均印有中、英文「香港紅十字會」字樣，背心前方右側的透明窗口，會展示職員或義工證。

已cut捐款，之前有冇幫過手？

無，一次都無

唔好信佢地，見到屌柒佢地就得

唔好等香港人死撚哂再出嚟，屌你老母

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

遲好過無
觀察下先